男人老狗去韓國有咩好買

狗肉

一定要買野架咩

正正經經叫雞啦

邊度有雞叫？

同問

iu係雞

周街都係雞

清涼里

去泡國仲好意思叫自已男人

機械鍵盤

心聲

收咗皮啦